我22, 佢40, 係咪唔可以行落去?

連登到底有冇叔控

最緊要係自己想唔想啫！

差40歲都有啦

到時佢死咗，啲錢就屬於你

真係鐘意咪行落去囉

我48，鍾意個24，無問題喎

鐘意一個享受單身 唔想負責任嘅叔叔真係好痛苦

佢有郭富城咁樣
相信冇野唔得

無話行唔行到落去 只會係愛唔愛㗎姐

反正40歲貪你夠嫩口姐
如果唔係貪你啲咩
食完 玩完就棄架啦
未食飽 實咩都氹住你先架啦
試下獻身又無妨

漫畫

出街系咪咩都佢俾錢

系你老母

呢個好睇

其實18年姐 問題不大

到你30歲咪再換個靚妹囉

做雞啫
俾夠錢80歲都接㗎啦

我叔控都冇咁誇⋯⋯
比你嫁埋，平平淡淡，但你開始老既時候仲要照顧個更老既，咁樣好咩
而且我認知黎講40好似開始有d ⋯⋯「巢」皮

Sorry...一望到個標題就諗起PT乖孫
我躝番出去先

留名睇叔叔入嚟

HI CHING

18年會唔會差太多

會呀